凡是敵人反對的，我們就要擁護，凡是敵人擁護的，我們就要反對！ 我地下一步可以點做？

點撚樣可以打柒共產黨

三罷

入機場

分化警察，等內部割蓆

攻擊一切中聯辦象徵

針對政府高官個人，等內部割蓆

#8月5日三罷
#我係香港人